Reddit 剛推薦的一幅傳統油畫(改圖創作)

笑死我

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

屌曬你地老母
我企出黎都俾你地笑 以後唔出啦

笑你嘅畫家